{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011888",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 대천해수욕장점"
    },
    "text": "パリバゲット大川海水浴場店はネイバースマートオーダーで手軽に注文できる場所です。 ここでは様々なメニューを提供しています。 シグネチャーカフェラテは3,400ウォンで購入でき、シグネチャーアメリカーノは2,900ウォンです。 また、アメリカーノは2,500ウォンで、カフェラテは3,000ウォン、カフェモカ、キャラメルマキアート、バニララテはそれぞれ3,500ウォンです。 カプチーノは3,000ウォンで購入でき、緑茶、紅茶、ハーブティー（ルイボス）はそれぞれ3,000ウォンで利用できます。 アイスティ（桃）は2,500ウォンで、紫色のサツマイモは4,000ウォンで購入できます。 レモンユザティインタレモンは3,500ウォン、ユザティインタユザも3,500ウォンで販売しています。 また、グレープフルーツのタジャモンは3,500ウォンで、ホットチョコとアイスチョコはそれぞれ3,500ウォンです。 緑茶ラテと紅茶ラテは3,500ウォンで利用でき、いちごラテとジュースの娘バーもそれぞれ3,500ウォンです。 イチゴとブルーベリーで作ったヨーグルトシェイクは3,500ウォンで、レモン、グレープフルーツ、ゆずで作ったエイドはそれぞれ3,500ウォンです。 イチゴ、キウイ、マンゴーで作られたスムージーは4,500ウォンで購入でき、ハドン抹茶、プラム、スイカ、黒糖ミルクで作ったカップビングは3,800ウォンで販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット大川海水浴場店で手軽に注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "はい、パリバゲット大川海水浴場店では様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーカフェラテとシグネチャーアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーカフェラテは3,400ウォン、シグネチャーアメリカーノは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォン、カフェラテは3,000ウォン、カフェモカ、キャラメルマキアート、バニララテはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶や緑茶も提供されていますか？",
            "answer": "はい、緑茶、紅茶、ハーブティー（ルイボス）はそれぞれ3,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "アイスティやフレーバーティーはありますか？",
            "answer": "アイスティ（桃）は2,500ウォンで、紫色のサツマイモは4,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "フルーツティーもありますか？",
            "answer": "レモンユザティインタレモンは3,500ウォン、ユザティインタユザも3,500ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "チョコレートドリンクはありますか？",
            "answer": "グレープフルーツのタジャモンは3,500ウォンで、ホットチョコとアイスチョコはそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテやジュースも注文できますか？",
            "answer": "緑茶ラテと紅茶ラテは3,500ウォンで利用でき、いちごラテとジュースの娘バーもそれぞれ3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スムージーやフルーツシェイクはありますか？",
            "answer": "イチゴとブルーベリーで作ったヨーグルトシェイクは3,500ウォンで、レモン、グレープフルーツ、ゆずで作ったエイドはそれぞれ3,500ウォンです。イチゴ、キウイ、マンゴーで作られたスムージーは4,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "他に特別なドリンクはありますか？",
            "answer": "ハドン抹茶、プラム、スイカ、黒糖ミルクで作ったカップビングは3,800ウォンで販売しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 555
    }
}